{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034826",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "군산과자조합"
    },
    "text": "全羅北道群山市のクヨン5ギル682階に位置する旧群山菓子組合は、1939年に9人で始まった話を持っています。 菓子組合の営業時間は土曜日から月曜日まで毎日09:00から22:00までで、金曜日は09:30からです。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 1939スペシャルミルクティーアイスと抹茶ラテはそれぞれ6500ウォンで提供され、アメリカーノは4000ウォンで購入できます。 かき氷は9,000ウォンで、エイドは5,500ウォンで購入できます。 ここは草原写真館から徒歩1分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "群山菓子組合の場所はどこですか？",
            "answer": "群山市のクヨン5ギル682階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山菓子組合はいつ始まりましたか？",
            "answer": "1939年に始まりました。"
        },
        {
            "question": "群山菓子組合の営業時間はいつですか？",
            "answer": "土曜日から月曜日まで毎日09:00から22:00までで、金曜日は09:30からです。"
        },
        {
            "question": "群山菓子組合で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "1939スペシャルミルクティーアイス、抹茶ラテ、アメリカーノ、かき氷、エイドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "1939スペシャルミルクティーアイスの価格はいくらですか？",
            "answer": "6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "群山菓子組合は草原写真館からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徒歩1分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 278
    }
}